Google Fit 登陸 IOS 平台 不再 Android 專享

相信不少人做運動時都會用手機程式記錄身體狀況，而如果大家是 iPhone 用戶的話就有好消息了，因為 Google 的健身程式 Google Fit 現已登陸 iOS 平台。

Google Fit 於 2014 年於 Android 平台推出，並在去年更新介面，而現在該程式亦已登陸 iOS。界面與 Android 版相似，且可與 Nike Run Club、Sleep Cycle 和 Headspace 手機程式的數抓同步，從而收集運動數據。用戶亦可將 Apple Watch 或 Wear OS 的裝置連接到 Google Fit。

Google Fit 內有活動時間和心肺強化分數兩種目標，該些建議是由世界衛生組織訂定，而 Google Fit 可串連其他手機程式收集數據，分析每日的運動是否達標。此外，Google Fit 亦會提供其他運動建議改善用戶健康。

Google bid data want you

其實有人會用咩

有幾多傻鳩會iPhone+android錶？

利申：呢度有個

圓錶面